免費送出yeezy 一對比連登仔

不過係紙紮版
邊個要留名
燒比你
等你做個地獄潮人
著住佢 投胎都快啲

蔡若蓮個仔跳樓死咗
可以燒俾佢

haha